新加坡人係唔係都聽李顯龍話事？

李顯龍又聽習近平話事